鍾意一個人係世上最遙遠的距離

由最初對你第一印象係遲到友
到隔幾個月大家參加同一個活動再見到你
同你相處落對你改觀
一而再再而三嘅”巧合”令我相信唔係巧合係有緣
之後有機會同你傾左兩三個禮拜計
由純吹水到傾到興高采烈到期待你覆我
我發覺鍾意左你
直到有一日傾傾吓你藍tick左我...
之後即使我喺度諗你會報咩活動
我冇再同你參與過同一個活動
即使試過同一個地方我哋都差幾個鐘出現
但偏偏又會係最意想不到時候見到你一面
一而再再而三嘅”巧合”令我相信同你仲係有可能
有人話過做唔好一件事
唔緊要, 諗方法做好佢
到下一次有機會
就做好出嚟俾人睇

究竟點做先可以再同你參與同一個活動
究竟點做先可以再同你傾計
點做先可以同你喺埋一齊

嘻

下一個喇ching

仙氣

走啦毒撚我當你水泡咋

唉

死毒撚 返屋企對住電腦打飛機啦

我都想move on,
但係同另一個一齊到頭來發現最鍾意唔係佢咪又盞搞

利申對象非女神

水泡都起碼會搵你呀

一時快感有撚用咩

女姐 唔駛咁既

世界最遙遠的一種相距中

明明迷戀然而又不知怎向你形容

唔通個幾兩個月投入感情咩

鍾意一個唔鍾意你嘅人先係
換轉係catgirl追你咪一樣拒絕人
現家你喺佢心目中就係catgirl